其實無左3.5mm插 影響到底有幾大?

如題

推

對唔用有線耳機嘅人嚟講係冇影響

影響就係耳筒線長期多咗條J